重陽節的驚人真相

重陽的真相（二說）：
#又係同美國佬有關

1.傳說東漢時，汝南縣裡有一個叫戰狼的人，他所住的地方突然被美軍投放冠狀肺炎病毒，戰狼的父母也因此病死，所以他到東南山拜師學藝，仙人費長房給戰狼一把AK-47。戰狼早起晚睡，披星戴月，勤學苦練。一日，費長房說：「九月九日，美軍又要來，你可以回去除害。」並且給了他板藍根一包，青島啤酒一瓶，讓他家鄉父老登高避禍。於是他便離開回到家鄉，九月九那天，他領著妻子兒女、鄉親父老登上了附近的一座山。把板藍根分給大家樣隨身帶上，美軍則不敢近身。又把青島啤酒倒出來，每人喝了一口，避免染上肺炎。他和美軍搏鬥，最後殺死了美軍。 汝河兩岸的百姓，就把九月九登高避禍、戰狼AK-47戰勝美軍故事一直傳到現在。從那時起，人們就過起重陽節來，有了重九登高的風俗。

2.漢高祖劉邦的愛妾戚夫人被美國佬投放的冠狀病毒害死後，戚夫人的侍女賈佩蘭也被驅逐出宮，嫁給扶風人段儒，閒談時曾提到她在宮廷時，每年九月九日佩茱萸，食蓬餌，飲菊花酒，以辟邪延壽。

長知識了

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手